完美示範咩叫摸頂入市， 租金回報得1厘

扣埋差餉、管理費、地租、等雜費回報隨時得1厘。

供供： 自住驚閪

成6球買白石角 仲要2xx呎

專家食屎

咁貴租點解唔買，要幫業主供樓

2萬3千蚊一呎買白石角 開放式
買完仲要放租出去
我睇唔透

依家啲新樓管理費係咪要2000
利申唔熟

就1個禮拜之前ja ma, 班供供仲幾意氣風發， 某個大業主仲撩我對賭 呢2-3日潛左唔知去邊

計呎數， 2-3蚊呎咁上下

2019 白石角 = 1997 浩劫灣

一dd 單棟式最甘

似深井多d

2000年個陣屋企租深井樓
15000蚊有1800呎

諗住人地幫佢供呀

除咗暴大班官富二代同科技園支那人 仲有邊個會住200呎白石角

my dear friend 嘉熙

保升樓價指數跌15%，同期CCL跌2%

科學園返工，中大做文職都幾方便

買到市區新樓WO...反正開放式

甘平，新樓起碼4蚊啦

應該管理費1200蚊到

冇記錯日出康城係2個幾， 業主咁講。

咁平？
計建築面積？

二百幾呎都成萬蚊租
我仲嫌貴

佢本身買九龍D新樓開放式一定租到過萬
呢個價買白石角認真ON9

自住驚閪
出租驚閪

買濕地公園、龍床盤果班人都當正自己大業主架
再嘈佢地提你準時交租呀

仲有無配套
交通又柒 民生野又小

諗起park yoho

呢個位，冇自己車又要返港島既話，買果個真係智商有問題

咁都有人租先好野

享受朝早踩單車出大學站上東鐵，既環保又健康，你唔識就話人戇鳩！疫情嚴重最緊要保持身體強壯呀

樓市一回流落黎
租出去回報率唔夠抗通漲
自住又太細
兩頭唔到岸

東九龍？🤔

換個鎖頭，整下冷氣，免租一兩個星期可以再低d

戇鳩！
全香港得白石角附近無公屋。享受高人一等生活理想地

想租

有聲

果到好似好多樓起緊

東九龍
市區一定好方便

唔明白流動性既重點

成日以為租樓就等於幫業主供樓

自住仲睇乜春租金回報

日日供樓日日蝕

供空氣之餘又成日驚比人炒

無得撈就無錢供樓喇

每一日返工都白做

返工日日扮忙爭取無薪OT保住份工

食飯唔敢加凍飲

迫d乞衣地鐵返屋企搵位拍平兩蚊

入到屋就諗起遲買幾個月多間房

夜晚食飯係晏就d免費多飯打包餸

老婆撩你扑野？

唔好喇condom又要錢

內射又驚生仔無錢養無房住

臨訓就諗起上一手業主笑淫淫派貨比你個樣

起身返工就見到樓下鋪頭呃你隻aa9

呢d生活仲有廿幾年呀供供

by 屈sir

冇可能，新樓$4一呎已經算皇恩浩蕩

傻閪先買白石角

星期六日好天氣一樣同旺角冇分別～人山人海～

$3起步啦老細

特朗普女婿#351758 on9

供供又贏
買樓日日賺

又可以笑租租

專家=專門騙大家

次次講樓POST
都有一大堆人話香港人閒閒地渣著幾球
一次掃幾個單位

想問呢堆人去咗邊

白石角啲樓密過公屋

將軍澳屋苑新樓比緊4個幾....

求求哥

星期六日仲有班jojo嘈生晒

價值投資不算輸

識得有人返何文田

成班大陸人係到住

300個放租盤 個個發夢想收租等人幫佢供

個個閪位，4千我先會考慮租

亦都唔明白opportunity cost
筆錢唔投資樓市都可以投資其他地方 仲唔使蝕息

你知唔知自己講緊乜

乜鳩配套都冇
如果你唔係搵幾千萬一年出入有司機真係唔好諗

白石角真係全港最垃圾既地方，沒有之一

戇膠之前都係大慨2厘半之嘛 小左半厘 依家銀行定期都小左一厘啦 重未計你供樓平左喎 條數係一撚樣

年尾唔好潛水
一單半單打下J開心下便好

要痴埋屈狗d傻閪… 你真係新黎

其實個租金回報率點計

白石角優點：
1）近海，人煙稀少，空氣清新
2）少車出入，少污染
3）可以喺屋企露台望到鄰居，增加感情
4）近香港最大學府
5）近香港最大科學園區
6）同黃祖藍、陳小春等巨星做鄰居
7）無公屋窮撚喺附近
8）全黃絲區議會
9）去香港最中心地區沙田只需15分鐘

白石角缺點：
1）個景太靚，住左就唔想搬出去
2）比朋友妒忌你住靚樓
3）老婆/女朋友逼你喺無敵海景露台打野戰
4）房屋台大量酸友葡萄你

Park yoho都叫有車5分鐘出元朗

付出嘅首期連交稅及管理費及收租收入入息稅，減租金收入。

因為業主買舊樓做唔到咁多按揭?

套返入呢個例子，點會有1%咁多

2018年6月 成6球野買呢d，無野呀
你話2019年6月就合理姐

巴士半個鐘1班， 小巴要等夠人先開車

層樓跌30%, 咁今日簽既租金回報咪升囉,
仲5號有9厘既道理係一樣
唔好問我新合約

市區

呢個價買到海傲灣
過海方便好撚多

東九龍?

租租繼續拎山卡啦跌兩三成去打飛機吧

CCL 20-03-2020 175.41 +1.38

鑽嶺5蚊/呎

其實陸續有黎， 你唔洗急， 而家3月尾咋

從來都唔急，只有淡淡急，一單半單即刻拎出黎打J
因為市價成交報紙佬又唔報，淡淡只中意睇淡聞

我都唔急， cash in hand, 我等緊年尾比人鞭銀紙貶值

cash is king嘅傻閪d cash比人qe溝淡晒啦

何文田都蝕， 山卡啦！

四年賺左住啦 蝕極有限

岩丫， 坐艇都要比d 原因黎安慰下自己既

跌啦跌啦， 年頭買山卡啦3房， 年尾可以買市區海景兩房

渣貶值cash都一樣要安慰下自己

低置去晒邊?

我又見唔到d cash 眨值左， 隻隻股都抵買左， 樓又平左， 連租都減左

J 緊CCL 升左0.79%

今年預跌幾多成？

港元定期都好似有1厘

3月跌2-3%, 全年倒升15%!
龍市gogogo!

咁垃圾架，又要做淡友，又唔敢講跌幾多，戴晒頭盔，廢物。

如果個租客有咩睇唔開....

我諗業主同租客條命而家都已經link埋左

我成日回post 屌7 D 廢淡
我大好友黎架! 做乜屈9 我
CCL 升左唔比J?
我日日估價J 層樓升左幾多
定係我講升15% 太少所以係淡友?

之前得閒經過樓下d AA 話管理費要$4.5 尺

咁可能我記錯，或者業主老母9 up 呃我

你係咪想講百勝角呀

買開放式從來都係on9

新樓要 $4.5 呎 呀

之前你又話上左車 之後換大D

on9 仲有好貴

放租驚閪

佢地係咁架啦

買唔到就話人地收入太低太廢
買到又話人地買得差
fullpay又話人地咁低息fullpay係傻仔
買舊唐樓又話人地老閪都屌

已經好過白石角喇

順帶一提，以我所知呢個盤係白石角唔係第一垃圾都排第二，無講用料施工都係垃圾級，不過嘉華d樓係咁上下垃圾樓配垃圾地段真係雙囍臨門

豪宅價錢wor

可以同陳小春黃粗鹽做鄰居

我有咁講過？定你記錯第個？

咁真係貴阿ma

買白石角不如買烏溪沙

啊熙丫唔該

你隻大業主3zero做乜鳩比人圍dup?

班撚樣一定係唔抵得你搵25k幫老母供乞衣劏房26年

🙈🙈🙈

白石角咩市況都一定跑輸架啦
特別係雲滙同嘉熙

自住驚西

係咪頭幾期咋

人口密度好高wor
密到爆

揀得白石角既邊買得起

烏溪沙唔平

新樓有會所無可能

3.5係起步價
上望到6蚊 如果係豪會所個d單棟既話

實際租金回報率低過2% = 還緊息only = 冇幫業主供樓

都唔明d人供樓時時話賺緊住....
樓市gogogo你賺左價亦賺租金回報呢d我唔否認
但宜家供樓利息2.5%， 租樓2.5~3%仲要扣管利費加差餉
其實點會賺左， 打個平手都已經偷笑
呢個係盲點亦係陷阱
唔該房屋台班供供唔好再提呢個論點自暴其短好唔好

如果577萬買舊樓兩房 ，租萬二仲著數

利申：供供

呢人唔知借錢有回贈

d cash 幾時開始儲

上年9月

按揭有回贈2%當時，依家1%左右

本多終勝

去睇下先啦
入到去，大陸小社區咁，未起好晒都密爆

好L想瘋狂入伙

天賦海灣果邊好少少

雲匯貴啲定雲海貴啲？大家都係 shk

一定係雲海

淨係烏溪沙站都值俾多一球

呢個價有撚排坐艇...

再過多一個月，你覺得仲有按揭回贈咩

再者，按揭通常有兩年罰息期，回贈要除2
當你攞到2.3% pa，1%回贈。即係每兩年轉按都要實俾1.7%。

仲未計stamp duty支出。當你持貨6年，stamp duty =6% 嘅話攤開即係每年支出1%。

計計埋埋，實際租金回報率（net of 管理費、稅）低於或大概等於2%，業主真冇賺。租金冇幫業主供樓。

佢地邊聽得明呢啲
淨係覺得比緊錢業主
唔諗業主都有成本同風險

政府見你有租金收入使唔使交稅？
利申：租新樓破處

其實點計回報率有幾多厘，真心求指點！

無四球啦，
琴日睇有$3.85M盤,返緊去16年嘅價
屌佢老母呢啲咁嘅垃圾盤都唔知點解仲可以叫到咁嘅價

睇緊翠屏，邊間3.85m?睇緊樓 全部4舊幾

去新達啲AA睇下，琴晚望過眼呢個價位

又係假廣告 一問又係話賣左 地產廣告可信性近乎零

我都睇左兩年幾，唔捨得比首萬買，見證住350上到490又落返400萬
比一成首期，博佢3年上返500萬，3倍槓桿

傻的嗎
到時搞到要呼吸plan， 你就pk la

翠屏花園？
二手樓？
可以呼吸plan?

唔知屯門t plus咩環境

高過美債息就夠

佢意思係再唔買，要買呼吸plan一手樓

要㗎

新樓破真係好爽，玩樓盤迎新禮物 + 拆廁所洗衣機

無啡色小強。一兩年就有唔知喺邊嚟。落去會所焗桑拿又無人用

傻閪先買白石角，無論投資自住

我諗9成既人會答你，返工果頭，放工唔想又係果頭

買白石角真係嫌錢多

股市走快樓市半年。等睇樓市之後實跌。
依加仲要全球股災 ，再差ga如果好多國家公司都收皮，債務爆，之後仲有得跌

遲早有白石角站
優景里shk買左幅地，地價都5000
上面又有鹿茵山莊
鹿茵山莊下面又有四叔蕉坑項目
愈黎愈旺

未來廿年都絕對絕對唔會有

北環線政府有plan 都plan 到2032，
白石角站政府講埋不在計劃之內，
你覺得幾時會有。

白石角站，等多廿年先啦
南港島線西段、屯門南延線、東九龍延線、北環線、東涌西、港島延線（會展、銅鑼灣北）
呢d全部決定左會起

屯門南話2022通車
而家就黎2020年中，仲係咩都未起

蕉坑仲規劃左起公屋
到時全部野落成哂啲交通真係冚家鏟

東九龍

你係業主定AA?白石角站喺邊分支出嚟

白石角站真係笑大人個口

Why 有人口就有

加站唔同新線

原理其實一樣

政府話會起 => 最後可能唔起
政府無話會起 => 最後通常唔起
政府講明唔起 => 最後真係唔起

白石角站係最後果款，
政府覆立法會時係講埋即使人口多左都唔需要起。

入左政府藍圖都要廿年後通車
呢個白石角仲要只係AA 9up 政府連研究都冇做過

冇入黨鐵2014發展計劃既等到個孫出世都唔會有眉目

政府有研究過嘅，不過：

“政府委託的工程顧問當時在評估有關建議時，已考慮白石角一帶的新發展所帶來的新增人口。顧問分析認為，由於並沒有足夠的運輸需求量支持，該等建議的財務表現和經濟效益均屬欠佳，因此未有納入《鐵路發展策略2014》之內。當日的評估結果至今依然適用。”

深井班人心已死 人地社區又多人又住得耐

豬場係附近？

2厘股票仲好啦

新樓4~5蚊

叫供公會唔會好聽d,好似古代d公公被閹咗咁慘

跌到5000左右，一個人住幾抵屌

第一垃圾俾億京搶咗

下一次鐵路發展策略係幾時？

計一成首期, 回報率10厘

呢排樓台班契仔顛狗又開始洗板式鳩叫，大部分唔係AA狗真係無人信

祥益地產

不定期，不過

鐵路發展策略2000 plan 到2016；
鐵路發展策略2014 plan 到2031

預期唔會係短期內

ff白石角站個班 40年後可能有機會嘅

次次打完8號無3個鍾都唔洗指意上到交通工具

30年啦！搬埋污水廠吐露港應該一路填，填到去廣福邨會有

之前tko有個叫嘉悅既盤仲撚恐怖